大家仲記唔記得點解我哋71咁成功？

1.有明確目標
我地目標名確，就係入立法會，大家知道要做啲咩，從而可以各司其職，分工
Eg.部分勇武：爆玻璃，入立會
其他勇武/部分和理非：設防線，幫入立會者爭取時間

當有明確目標，大家就有共識，從而所有行動都有意義

之前有記者問一位盾牌爛咗嘅前線點解仲企喺前線，佢答：「光復香港，時代革命」，令人感動
但係我地要反思，大目標當然係光復香港，五大訴求，但係我地係需要好明確嘅目標（如：入立法會，搞中聯辦），因為大家都唔知要光復香港，實際上要做啲咩，搞到大家要死守，俾狗有機會拉我地

2.肯撤
其實呢點係承接上一點，當目標達成，大家就知道當日可以功成身退，所以喺防暴接近防線，準備開波時，大家就一齊走，直接撚曬所有狗
靈活係我地嘅優勢，如果我地死守據點，唔肯走，就會失去優勢，狗有組織同精良裝備，適合打陣地戰，喺裝備不對等嘅情況，得罪講句，係冇得打

大家要知道，鐵馬陣，燒雜物，油，水，波子等等，都係為咗阻止狗推進嘅工具，係為咗俾大家要走時爭取時間

尋日無可否認係失敗嘅一戰，但係香港人出名醒目轉數快，我地要吸取每一次失敗同成功嘅經驗，先可以同軍政府抗衡

我真係好心痛，又有49個手足俾人拉，希望大家唔好無意義地死守，守，係為咗要爭取時間達成任務，而唔係為守而守

我地無大台，所以明確目標，必須要由我地自己決定，透過連登，tg，現場討論，定立明確目標，再動員去做，先至係抗爭正確嘅方向

推

Sorry for p牌

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

幫推

我冇嘢講

光復香港
時代革命

認同樓主，不過其他 post 都有解釋唔撤架原因。

我要投訴你

唯一一次進攻

請廣傳

pish

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

[要進步]究竟係馬路上衝突目的係咩？

Agree

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

人哋宜家表面會用更大武力嚟對付示威者
唔係仲要俾人打呀？
以前老毛就係一見對家出武器就退入叢林，呢啲先叫打遊擊

推 必睇

推，依篇一定要上熱門

岩 講得岩
有目標好重要

推
智勇雙全係我地一直最大嘅優點
大家唔好灰心
繼續進化
光復香港 時代革命!

尊重前線
但真係唔想再睇到手足被拉
新血補上唔夠經驗 只會加深前線手足被拉風險
新血都需要你哋喺現場教佢地㗎
要留一齊留 要退一齊退！

成功客觀黎講係因為到最後無人守

推
不想再見到手足被捕

push

我好同意

我知勇武手足成日俾人嗌撒退好灰心

不過希望手足知道呢到好多人好珍惜你地, 心痛你地
衝, 可以更有價值

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

無高攻既武器無得打

同埋琴晚上環班勇武同元朗嗰批唔係好同
好多係第一次上

想問下71 成功左啲乜？訴求有冇達到？ 幾多進入立會巴打要出國政治庇佑？ 呢個都係另一形式嘅被捕，以為所有巴打都無事？

唔係要打擊士氣，問題係可以討論進退形式同戰略，但唔好吹捧某一次運動，問題都無解決！ 上次夠去到中聯辦宣讀左宜言啦......

推，agree

希望大家記住，去到今天運動連登既角色同優勢係乜

推爆 be water 最高

我地要進攻 亦要撤退
進攻定撤退係睇目標！

戰略例子

目標A：攻入 XXX
時間：30分鐘
點知警察重裝僵持
30分鐘未攻入
就應該立即撤退

如果無時限唔撤退
我明白人性會驚會想休息
入夜會走一批
會導致警察順利拉人

每次撤退前都要揾目標B：包圍YYY
瞬間攻入新目標

令到警察拉唔到人增加消耗
亦可以達成其他目標

疊馬同大家一條心

重有71不能流血, 流血就變小六四, 阿爺唔比打

認同

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

經驗中學習

團結

肯撒真係好緊要

尊重前線嘅一切決定，
但係真係唔忍心見到佢哋俾人打俾人拉

Push

果次 聰聰 出 空城計
想用 呢單野 推上 全世界 話比人知 示威者 係暴徒
但佢呢步 又行錯棋

仲有係時間夠早，612同71都係朝7點已經開始多人

呢個因素都好重要

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

hmm

不要過於死守 留戀陣地
不過都要睇現場環境
冇狗就做任 有狗醒水

同意

同埋早開波

早開波啲黑狗電筒可以用唔到

Be water

見到咁多手足被人拉好心痛

支持！

推上報

推

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

推
光復香港 時代革命

敢升級，肯撤退

勇武係咪淨係得一個梁繼平有勇有謀？
佢唔喺前線之後每次都有好多衝衝子唔知自己目的
仲要戀戰攪到送頭

打室內戰其實贏哂

推呀

係咪應該對番準政總

啱 要有目標

8月5號齊罷工

有冇airdrop 文宣圖(for 海外)

用an機呀

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

be water 真正意義

都真
728都無明確目標

支持林鄭，支持警察，開槍打柒班仆街

8.5我會罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

8月5罷工

pish
香港加油
be water

85

8月5日三罷 要肯撒

講得岩

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

不如自組自衛軍 好似烏克蘭咁

agree

71 成功係因為共產黨唔想回歸日有死人，令以後71都變悼念日，所以撤走黑警，7月2搭正零時先拉日，好彩嘅係啲人有時間走晒

8月5日 齊罷工

Pish

推！

唔止71 612 721 都有成功，或者叫有收穫。
612 制止二讀，結過暫緩咗
721 染國徽，好開心
點解，因為有目確目啲。

近排就係開始無目的，結果慘敗

push

係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走
hit and run

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

同意，推

我地要搵西環同金鐘以外既目標

71之後好似無乜曙光
44個義士

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差一萬幾炸

最主要係習近平唔想7.1流血
如果有衝突 = 每年回慶都係64國傷
差佬唔做野先咁爽姐...

所以一定要be water, 肯徹先係王道

目的真係重要！冇目的不如打遊擊

大家好喜歡用遊擊戰來形容今次抗爭，
但打打下，幾次下來都變成陣地戰
在武力、裝備遠不及對家的情況下硬守自設的「防線」
進入最不利的狀態。

遊擊隊要避開對方大部隊，但要避免遊而不擊，
只遊不擊，人畜無害之餘，亦不能增加對家壓力。
因此遊擊隊會主動出擊

參考共軍宣傳，佢地主動出擊會有兩種目標
1. 日軍落單的小隊—
一旦遇上小隊敵軍，我方達成局部地區、時間有人數火力優勢時，主動出擊
呢個概念易明，易套用，不多討論
2. “打炮樓”
“炮樓”係日軍控制鄉野的火力據點，目的係用小量部隊防守大片地方
設計上就係多層式小堡壘
共軍集中到兵力，打下一個炮樓，就可取得額外補給
對鄉民亦有宣傳作用(共軍在做事、日軍也不外如是)

重點係：炮樓本身對鄉民係一種無用之物，你打爛佢，鄉民唔心痛
反而認為你做到野。

何處/乜野係香港今時今日的炮樓？

金紫荊？

唔肯定

7.27圍中聯辦
塗污國徽、寫支聯辦，可能唔係好既行動
如果寫「支持兩制 拒絕干預」成個感覺唔同曬
除非支爆，否則未來長時間，我地都要同共產黨共存
要有似樣既雙普選，現實中係要佢同意
因此表態宜留一線
(而如果你認為支爆近了，其實我地就唔使特別出力，等就得)
佢無發神經，完全係因為元朗恐襲更震撼
因此，我對金紫荊是否好目標，有保留

講返炮樓，我最初想過「燈柱」，但位置集中，對家易防
而且似乎好難拆

炮樓，一定要係一D一搞，對家有損失(最少係煩到佢，展示佢無能)
而對鄉民無傷害既目標

推啊

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

唉

Hit and Run

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

對準政權，撒回惡法，721

勁推推推推推推推推推三千次

pushhhhhh

up

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

綜觀整場運動，和勇最佳合拍狀態停留咗係立法會，長文最後附上J圖

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

師兄，其實係因為冇狗，唔係潑冷水。

搞玻璃搞左半日咁滯，我都唔知點解冇狗泥

甩p

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

成功最重要係果日係71，中共唔想流血以後年年71俾人提暴力鎮壓
所以十一係重要反擊日